这些事情需要在更广泛的生态系统内完成，不仅仅是在一个国家内，而是在全球范围内。 “发挥你的长处”:华为首席技术官评价美国为打造华为替代品所做的努力 
 这个蓬勃发展的战场“看起来就像我们在90年代初看到的有线电视生态系统刚开始时一样，”一位媒体高管说。 “我们还在西部大荒”:免费的、广告支持的流媒体电视与亚马逊的战争升温，冥王星电视更新Tim Peterson, 2020年8月19日 
 然而，“寄生虫是如此令人难以置信的多样化”，它们对宿主物种的影响如此之大，以至于基本上可以“运行生态系统”，他说。 两种新的真菌是如何以COVID-19大流行命名的|苏珊·米利乌斯| 2020年8月17日|科学新闻 
 一个不依赖于第三方cookie的数字生态系统正在接近——谷歌的Chrome浏览器取消第三方cookie的最后期限即将到来，而iOS 14也即将到来。 超过三分之一的出版商将没有在cookies后继续工作的身份解决方案|LiveRamp | 2020年8月17日|Digiday 
 美国国家海洋和大气管理局驻西雅图的鱼类生物学家刘易斯·巴奈特(Lewis Barnett)没有参与这项研究，他说，这种复杂性凸显了研究人员在海水变暖时，试图预测整个海洋生态系统变化的任务。 物种可能会游几千公里来躲避海洋热浪卡罗琳·格兰林| 2020年8月10日|科学新闻 
 从表面上看，槲寄生是一个关键物种，在森林生态系统中扮演着至关重要的角色。 槲寄生是植物中的吸血鬼海伦·汤普森| 2014年12月21日|每日野兽 
 专家们普遍认为，已知的灰熊死亡率约占生态系统中灰熊实际死亡人数的一半。 如何杀死一只灰熊|道格·皮科克| 2014年11月23日|每日野兽 
 蝙蝠对生态系统至关重要，它们从事着极有价值的工作，如授粉和昆虫控制。 蝙蝠与埃博拉病毒的联系终于解决了Carrie Arnold | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 即使在媒体生态系统中最复杂的梯队中，解决办法也在。 媒体如何没能抓住NFL |史蒂夫·阿尔蒙德| 2014年10月19日|每日野兽 
 在接下来的十年里，RETs严重破坏了生态系统，吃鸭子、小型水鸟和其他两栖动物。 《忍者神龟》是如何在不经意间引发环境危机的|Alex Suskind | 2014年8月5日|DAILY BEAST 
 熟悉生态系统的生物组成部分对于有意义的放射生物学评估是必不可少的。 原子、自然与人|尼尔·欧·海恩斯 
 通常很少或没有数据可以表明生态系统以前的状态或退化速度。 沙漠|。 美国沃克 
 在一些地区，游牧民迁移到不那么干旱的地区，破坏了当地的生态系统，增加了土地的侵蚀速度。 沙漠|。 美国沃克 
 在这些边缘地区，人类活动可能对生态系统造成超出其容忍限度的压力，导致土地退化。 沙漠|。 美国沃克